廢中七仔唔戴口罩播獨

而家咁既疫情，點解仲有人唔戴口罩？仆街！

犯法咩

好大機會又係熱狗

淨係望到左邊條女

邊位波台ching

初選+71遊行
起碼有100萬人次
而且又密集
不過竟然完全無播毒
真厲害

條女好似幾正

新蒲崗七仔？？

鯉景灣間七仔

似新科技廣場對面

佢又知佢中七？

嘉亨灣

而家三三四邊有中七呀